連左OpenVPN 但仲係ISP個IP

想請教下
win10用openvpn client 連上vpn
但係連完之後check過仲係經ISP個ip出internet
如果想經vpn個ip 出internet 可以點改

畀返部電腦人啦